Apple將用戶上網記錄傳給騰訊，和 2003年雅虎向中國提供異見人士資料有咩分別？

連登仔咁都忍到？